放棄左愛情 叫左雞破處

唔知開心定唔開心

做左23年人 都無謂呃自己

用$1000 買返小小尊嚴

絲打洗唔洗咁絕

我自己讀bba

都出唔到Pool

係連女仔都識唔到個種人

出黎做big4 tax

都係冇女

叫雞嘅意義唔係在於過程，而係在於叫之前內心嘅爭扎同矛盾
當你有咁嘅覺悟去叫，其實已經諗通咗好多嘢，咁點會唔值得開心呢

車我揸Porsche

樓我供緊

Rolex我有2隻

係愛情放棄咗你，唔好調轉

性格問題，可以改的

我以為用名牌就可以有人尊重

一次生兩次熟

同班有2個老死

一個入Merrill Lynch 一個UBS

佢地已經開始講結婚

睇返自己 真係笑話

帶勞就等於錢 咩年代

我有時OT就會諗

諗下自己有幾失敗

提高自己自信

破左未
支持你

其實我想不通

我性格木獨

份人又冇乜hobby

樣又醜

啲女仔講野都唔係太想望我

我以為前面有人等緊我

叫左雞已經返唔到轉頭

唔會有女人接受到

好大怨氣

樓主早啲去叫雞破處啦

叫完你就知道咩係叫“空虛”

用錢買60分鐘既快樂

可能唔係真係咁差呢

我唔識評斷自己

我淨係識計tax

我醜，窮，沒有地位

試過收左工

係屋企沖涼個時

公司call我返去OT到2am

個晚收工 我喊到隻眼發炎

請善用起底功能

我唔為OT而喊

但我唔想成世人

就咁過

我以前淨係想升職 appraisal好grade 加人工 有表現

其他人都辛苦 但背後有屋企，女朋友支持

但我返到屋企得自己一個 係公司我連狗都不如

樓豬都有柔情嘅一面嘅

我覺得自己好有問題

但我唔知點改

我知我真係好冇用

我唔想認我係我

樓主真男人

過得自己就過得人啦 有性病既話咪等死囉 驚閪咩
係咪咁講先雞蟲

過唔到

樓主有錢自然大把女

我叫完先發覺

我係想要愛情

唔係性

我唔信呢樣野

唔係全部人都咁功利

就算我做呢行都係咁話

好想人生有點改變

咁十個有五個都夠

同你傾唔埋

你要真愛
咁叫雞都有真愛嘅

比d時間增值自己重好啦，可能遇上愛情呢

留名

已經考左CFA

青春就係太古廣場一座35樓渡過

On9 你落老蘭show晒你d車匙 勞 大把真心既囡囡溝你

D記？

你去骨場揾真愛未得lo

心照

不如試下職業以外既興趣/手藝

例如？

有，我ex接受到

樓主 你自己本身有冇咩興趣呀你問我轉頭小弟好難幫你喎

我鐘意股票

其實我唔想做Big4

請善用起底功能

一時又big4 一時又中資銀行 一時又話想入big 4

im tired

試下揾d職業以外既興趣啦，音樂/運動/義工etc
都係個句，相由心生
聽下張敬軒找對的人
聽你口風都應該幾後生下，你只係未遇上姐
ps.放下用金錢去衡量自己既成功，唔好以為有靚車靚錶就有女就代表成功
口水就講完，睇你自己肯唔肯改

幾時完

屌，我真心左 唉早知假膠就廢撚事理佢

佢都話左23歲

臭鳩咪撚揾人幫你埋單呀 嗚糟

睇怕6分鐘都唔知有無